［有圖]我笑左一聲

Ok

笑一聲好喇

屌 又笑多聲

考官：-#);#);#):$(:$($:@

君要臣死 臣Facebook

屌 講乜撚

……

9/10